成件事就係揾到 賭場必勝 嘅方法，跟住而家唔撚賠錢 !!!

狗撚到咁樣

賭場都有限紅，有封枱，有黑名單禁賭。

去賭場玩21點如果靠數牌贏錢嘅話會被永久black list
數牌係完全合法

咪又係
唔撚抵得人地揾到 贏 嘅方法

宜家贏左要你嘔返出黎再打你一身先準走